屯門晚間活動唔好再講8點開始

屯門牛返入去要時間，市區8點
屯門最快都要9點

唔該幫幫手

另一樣係，無人會行出去政府合署等囉，未比人伏過咩